如果關楚耀當年無藏大麻 今年幾多歲？

屌打乜野周柏豪吳業坤啦

應該做埋譚校長接班人

好帥

聽過live好撚正

其實當年藏毒單嘢而家應該冇乜人仲話緊佢啦
佢自己唔勤力/公司唔俾資源佢出歌姐

形象差左既 公司做咩要俾資源佢
捧其他人仲好啦

因為...
佢公司好似得佢一個男歌手

咁全女班囉

搵到錢咪得wfc

所以我一開始咪話 其實係咪仲咁多人因為佢當年藏毒單嘢對佢反感
我就不嬲對於藝人吸毒都wfc 你吸毒關我撚事 你唱歌好聽做戲好睇就得 吸毒又唔同你殺人放火強姦 搞唔到其他人就ok

屌我係仔都覺得佢都真心型
做戲唱歌都唔差
敗筆就係衰毒同比校長燈撚死

你唔明我意思
以前單野有無令人對佢反感 或者有幾反感根本唔重要
同等資源 老細俾一個無吸過毒既 定俾一個有吸過毒既？

你當然首先佢老細要有足夠能力簽個條件同佢一樣甚至好過佢嘅歌手返黎取代佢
btw其實佢屋企應該都唔係冇錢，不如索性做獨立歌手算啦

一個無人因為吸毒而反感既歌手

一個有可能因為吸毒俾人反感既歌手

你係老細你揀邊個

更加唔好講而家歌手收入都好靠商演
你問d 洽頭人
一係老一輩 個個歌手都唔識
一係知佢單吸毒野既

除非佢係老細姐
如果唔係會唔會拎自已個職業生涯同你較飛

呢個gag真係見一次笑一次

其實講句公道說話
之後佢公司同埋而家新公司都有俾資源佢既
佢日本番黎之後都有出幾隻碟

不過一來係香港唱歌出碟搵唔到錢
(連以往好多成名歌手都少出好多歌)

二來，你係老細 你都唔會連人地既資源都唔俾 專門俾一個毒蟲掛

新歌死亡之吻同飢餓遊戲還好

又唔洗取代既

香港人好跟大眾 好多高登時代高登仔覺得唔識唱歌既人同組合 咪一樣行得風生水起？
宣傳姐

不過而家好多歌手都出少好多歌 可能時代問題

我明你意思嘅 做生意角度呢啲道理大家都明
只係希望佢公司肯比機會佢姐 而家好似連佢自己都半放棄歌唱事業咁

其實佢最近都有兩首新歌

不過而家係成個香港都無咩人唱歌

十年前成日有好多好好聽既歌

而家個個都又下載又 youtube 仲kkbox
出唱片都搵唔到錢

商演又唔洗新歌
咁仲邊有人出歌

求生好正
但兩年出得四首歌真係太少
冇計 而家大環境係咁 啲二三線歌手齋唱歌根本搵唔到食

唔好講二三線歌手啦
一線故唔出歌何況二三線？

唔止四首既 我記得都算多 全部新歌 不過香港文化永遠係一隻主打歌配一堆陪跑歌咁解

一線又唔係冇嘅
eason 軒叔 呢啲年尾先出完碟

如果計轉新公司之後真係只出咗四首單曲
仲有首同譚嘉儀合唱嘅tvb主題曲

比起以前都係算啦。。少好多

可能唔岩我口味 或者我唔識欣賞

感覺好多都係陪跑歌